跪求深圳正骨場過夜介紹

我地三個女仔想搵個星期六晚係深圳dup 骨，做 spa, 過埋夜

巴打絲打有無好介紹？

上網有見到有人介紹水立方，水雲間等等，但又有人話係邪骨。太多資訊都唔知邊 d 真 我地唔想個場有做邪骨呀

我地唔旨在技師手勢有幾好，都係旨在朋友聚下開開心心，乾乾淨淨過一晚。

有無好介紹呀大家，非常感謝

上水明珠

個個場都有邪骨 可以唔駛去

我幫你揼

男技師鬆大腿好爽

同佢地講打蝴蝶就知你係行家
會打個折

真架 咁有無相對乾淨少少既？
我地三個都係妹妹仔，廿歲頭

打蝴蝶點解呀？

皇室假期 水立方 東方園
算大同乾淨企理

都見好多人介紹下播！ 有無多少少你對佢既評價？

好 上網再搵下先！多謝巴打

呢間嘢去過一次唔撚會再去
正宗老人場

都係既 同條女揼都專心啲

企理 平

港富幾好

嘢食耐唔在講，佢嗰個休眠區真係虐待自己先會去瞓

好唔乾淨，啲精亂咁射。

點解要負皮我 :(

以前去個場好殘沖涼都要排隊

皇室至尊、金碧、水上明珠

D妓師幫人打完又唔抺，褲同毛巾都係

世外桃源

我帶你地ok?

屌 小心被人禁錮

認真個個場都會有邪骨 dup唔dup係你話事姐
你入去話要dup正常既 揾老師傅 都應該唔會同你dup邪骨

真心？有咩評價？

好核突

不要嚇我

好，多謝巴打，我地去的話一定會講明先

金碧乜事

人妖，互射算啦

天水閣、俊豪

比較貴嘅正骨場

呢間算大場黎，好多香港人去

一齊？

喜悅

上面打風

除左水上明珠，其他兩間都邪邪地喎

認真 瑪雅城
還境大 房多 平 多女客人 技師唔靚女

雖然聽人講一樣都有邪 但算係好少 只係個別技師同客人之間

多謝巴打

真心？